有冇身在英國嘅巴絲需要口罩？

我喺英國可以訂到N95
但因為禮拜一(16/3)之前要砌夠5000個佢先肯出貨
所以想問下有冇英國嘅巴絲需要可以一齊夾
一盒50鎊，內有20個
所以想問下有冇巴絲需要
可以留TG我揾你
謹記禮拜一(16/3)前

如果有外科口罩預我

你不如留低自己tg好過啦
點會叫人留自己嗰個